Bei den Protokollen der mündlichen Prüfungen benötigen wir deine Hilfe – dazu kannst du Geld verdienen. Schicke dafür dein Protokoll mit deinem Namen, deiner IBAN, Postleitzahl und Ort an pruefungen@amiv.ethz.ch. Verwende dafür die LATEX-Vorlage. Für ein sehr gutes Protokoll bekommst du **bis zu CHF 40**.

Kriterien und Infos, was in das Protokoll soll findest du [hier](https://drive.google.com/file/d/1QJRJDapjrhrNrbafOJbI7kfc6JQ6gtgZ/view?usp=sharing). Als Referenz kannst du dir das [Beispielprotokoll](https://drive.google.com/file/d/16ej9e2P0XEaGoAmisSLSD5ImR5GoEPUR/view?usp=sharing) ansehen. [LATEX Vorlage](https://drive.google.com/file/d/15OhK1PYoVAFHHo_tRUbC0JtirHkA92l-/view?usp=sharing)
